[突發][有圖]香港大型連鎖店販賣軍火

全港最大軍火商
快d搵人報驚呀

報驚呀